1415
====

Vamos a migrar el 1415 al esquema del CMS-Paginate.
Aunque no usa continuación, me sirve porque hace el merge y llama al multicomm.
No lo quiero hacer en OSB

En OSB, el proxy actual no tiene productores excluidos
solaente tiene las llamasdas a las dos xquery, asíque tengo que arrancar poniendo el prod ex y la zaraza
No pasarle parametros de paginated query así manda todos

dejé solamente lo de excluded producers

Bueno, ver si sube a UAT, xq hice push pero no sé si entra o no

TODO
que hacemos si el cotidolar es distinto???